新牌仔想買富豪2手車，有咩要注意？？？

甩左p ，有駕駛經驗，見後生想出架2手 V60玩下，又唔係好貴好似十2皮有交易，但富豪車街見得少d，想問下有咩特別地方要注意？？

Volvo is not a car, it's a tank.

cool 佢d 款型係相同價位型好多

好好揸，又硬淨，又唔似d 人講到超食油。但要視乎你上手保養。保養得差的話，整到你暈。

小心撞爛人地架車 撞完噴返油就可以了

揸過世

連登仔居然會有一個牌子唔屌反讚 好驚

一公里幾錢到？

太少人揸， 唔太熟架車唔知點屌

車價又唔係貴，點解咁少眾

以前就應該係因為樣衰
依家就應該係因為比大陸收購左(好似係

yes，大陸車，唔知鋼水有冇少d

因為少車房識整，件又難買，維修成本重。
多數Volvo 買新車，夠期就放唔值錢

早排去睇xc40，一開度門輕飄飄
唔知關唔關個音響唔係車門事

唔好炒落d舊爵士度

所有行Powershift 波箱既款可以唔駛買

我同朋友都xc90
可以差好遠，我1.7，我朋友2.7
我估我應該算最好腳法

我身邊既朋友Volvo都係買新車
揸幾年之後放左佢...

無人敢買二手因為一有問題就PK了

件唔算難買丫，起碼好多消耗品都叫有貨，係啲冷門零件上網訂快過係香港舖頭訂

話說我都搵到一套原廠升級大鮑魚，所以真係唔難

利申: 屋企前後有四部富豪

唔係大陸做架嘛 吉利注資攞科技姐

等緊佢架new s60 嚟香港

d 人話難買，講緊難買二手件，因為想平維修

如果你唔介意用新件，其實唔難買得到

但車房佬唔中意搞富豪

V60買Powershift真係睇你彩數
手鬆D既話可以買年份新D既Geartronic波箱

零件既野無關痛癢既消耗品可以上淘寶, 其他零件學其他巴打話齋係外國都可以訂返黎

同埋如果會諗二手價既就唔好富豪喇

利申 : P仔揸緊舊V40, 行Powershift驚到死

其實Powershift 實際上係一副DSG 所以當佢棍波車咁揸就得

因為下下訂件要等，車房無咁多位擺車

二手件就睇下咩款啦，香港有番日本事故富豪車當零件，主要都係新少少既富豪，果啲都唔難搵既

不過主流都覺得富豪咁難搵件令到我去搵二手料既成本大減 Brembo 四遮仲平過豐田原廠孖遮鮑魚真係得啖笑